身在台中 有咩地方好去

台中4日遊
14號朝早到15號 去左合歡山

2日冇訓過教
行完唔知有咩玩
求推介 重有兩日就走
利申：用手機影既相 吾太靚 同埋本身都吾識影相

台中市內就去高美濕地, 出去就去溪頭
高美唔洗用相機影相都超靚, 溪頭可以行下山去埋妖怪村

我都有plan 聽日去高美 睇日落